\maketitle

\begin{frame}
	\frametitle{Contents}
	\tableofcontents%[pausesections] % <-- enable pausesections to show toc
					 % section by section
\end{frame}

\section{Major Elements}
\subsection{Diverse Types of Blocks}

\begin{frame}[c]
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- Standard Beamer Block Types}
	\begin{block}{Normal Block [\texttt{block}]}
		Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor
		lorem non justo. Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus.
		Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna, vitae ornare
		odio metus a mi.
	\end{block}
	\begin{alertblock}{Alert Block [\texttt{alertblock}]}
		Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa.  Cras nec ante.
		Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes,
		nascetur ridiculus mus. 
	\end{alertblock}
	\begin{exampleblock}{Example Block [\texttt{exampleblock}]}
		Aliquam tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis.  Pellentesque cursus
		luctus mauris.
	\end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- FAU Specific Beamer Block Types}
	\begin{faublock}{FAU Block [\texttt{faublock}]}
		Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor
		lorem non justo. Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus.
		Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna, vitae ornare
		odio metus a mi.
	\end{faublock}
	\begin{philblock}{Phil Block [\texttt{philblock}]}
		Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa.  Cras nec ante.
		Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes,
		nascetur ridiculus mus. 
	\end{philblock}
	\begin{rewiblock}{ReWi Block [\texttt{rewiblock}]}
		Aliquam tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis.  Pellentesque cursus
		luctus mauris.
	\end{rewiblock}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- FAU Specific Beamer Block Types}
	\begin{medblock}{Med Block [\texttt{medblock}]}
		Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor
		lorem non justo. Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus.
		Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna, vitae ornare
		odio metus a mi.
	\end{medblock}
	\begin{natblock}{Nat Block [\texttt{natblock}]}
		Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa.  Cras nec ante.
		Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes,
		nascetur ridiculus mus. 
	\end{natblock}
	\begin{techblock}{Tech Block [\texttt{techblock}]}
		Aliquam tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis.  Pellentesque cursus
		luctus mauris.
	\end{techblock}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- Faculty Specific Beamer Block Types}
	\begin{facultyblock}{Faculty Block [\texttt{facultyblock}]}
		There are three cases in which you need this type of block.
		\begin{enumerate}
			\item You forgot which faculty you are part of and the talk is due tomorrow!
			\item You are lazy and don't want to think about that kind of stuff, who
				cares about faculties anyway?
			\item You want to hold the talk at two different faculties. Hint: Maybe you
				should switch to FAU style overall\dots
		\end{enumerate}
	\end{facultyblock}
	\begin{facultyblock}{}
		Blocks without a title (and without the corresponding bar) are possible for all
		types of blocks mentioned before. Just leave the curly brackets for the title empty.
	\end{facultyblock}
\end{frame}

\subsection{Two or more Columns}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- Two Columns with Images using \texttt{multicols}}
	\begin{multicols}{2}
		\centering%
		\input{image1.tikz}	
	\newpage
		\centering%
		\input{image2.tikz}
	\end{multicols}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- Two Columns with Blocks using \texttt{multicols}}
	\begin{multicols}{2}
		\begin{block}{Lipsum}
			Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel,
			wisi. Morbi auctor lorem non justo. Nam lacus libero, pretium at,
			lobortis vitae, ultricies et, tellus. Donec aliquet, tortor sed
			accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna, vitae ornare odio
			metus a mi.
		\end{block}
	\newpage
		\begin{facultyblock}{More Lipsum}
			Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa. Cras
			nec ante.  Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et
			magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aliquam
			tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis. Pellentesque
			cursus luctus mauris.
		\end{facultyblock}
	\end{multicols}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- Two Columns with Text using \texttt{multicols}}
	\begin{multicols}{2}
		Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi auctor
		lorem non justo. Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus.
		Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna, vitae ornare
		odio metus a mi.
	\newpage
		Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa. Cras nec ante.
		Pellentesque a nulla. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes,
		nascetur ridiculus mus. Aliquam tincidunt urna. Nulla ullamcorper vestibulum turpis.
		Pellentesque cursus luctus mauris.
	\end{multicols}
\end{frame}

\section{Minor Elements}
\subsection{Lists}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- Different Types of Lists}
	\begin{philblock}{Unordered List}
		\begin{itemize}
			\item First Bulletpoint
			\item Second Bulletpoint
			\begin{itemize}
				\item First Sub-Bulletpoint
			\end{itemize}
			\item Third Bulletpoint
		\end{itemize}
	\end{philblock}
	\begin{natblock}{Ordered List}
		\begin{enumerate}
			\item First Point
			\item Second Point
			\begin{itemize}
				\item First Subpoint
				\item Second Subpoint
			\end{itemize}
		\end{enumerate}
	\end{natblock}
	\begin{rewiblock}{Description List}
		\begin{description}
			\item[Something] to Describe 
			\item[Something Else] with Description
		\end{description}
	\end{rewiblock}
\end{frame}

\subsection{Colors}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- All FAU Colors are Available}
	\centering\bfseries%
	\begin{tabular}{l@{\quad}l@{\quad}l}
		{\bfseries Normal} & {\bfseries Light} & {\bfseries Super Light} \\
		{\color{faublue}faublue} & {\color{faulblue}faulblue} &
		{\color{faullblue}faullblue} \\
		{\color{faunat}faunat} & {\color{faulnat}faulnat} &
		{\color{faullnat}faullnat} \\
		{\color{fautech}fautech} & {\color{faultech}faultech} &
		{\color{faulltech}faulltech} \\
		{\color{faumed}faumed} & {\color{faulmed}faulmed} &
		{\color{faullmed}faullmed} \\
		{\color{fauphil}fauphil} & {\color{faulphil}faulphil} &
		{\color{faullphil}faullphil} \\
		{\color{faurewi}faurewi} & {\color{faulrewi}faulrewi} &
		{\color{faullrewi}faullrewi} \\
	\end{tabular}
\end{frame}

\section{Animations}
\subsection{Uncover Elements}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection\footnote{A Wild Footnote Appeared!}}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- The \texttt{only} Command}
	\only<1-2>{Text 1 \\[\baselineskip]}
	\only<2-3>{Text 2 \\[\baselineskip]}
	\only<2-4>{Text 3}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- The \texttt{visible} Command}
	\visible<1-2>{Text 1 \\[\baselineskip]}
	\visible<2-3>{Text 2 \\[\baselineskip]}
	\visible<2,4>{Text 3}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- The \texttt{uncover} Command}
	\uncover<1-2>{Text 1 \\[\baselineskip]}
	\uncover<3>{Text 2 \\[\baselineskip]}
	\uncover<4>{Text 3}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- The \texttt{pause} Command}
		Text 1 \\[\baselineskip]
	\pause
		Text 2 \\[\baselineskip]
	\pause
		Text 3
\end{frame}

\subsection{Highlight Elements}

\begin{frame}
	\frametitle{\insertsection}
	\framesubtitle{\insertsubsection{} -- The \texttt{<intances>} Syntax}
	\textbf<1>{I'm bold on instance 1 of this frame.}\\
	\alert<2>{I'm highlighted in instance 2 of this frame.}      
\end{frame}

\printbibliography

\begin{frame}
	\frametitle{Thanks to Me\autocite{memyselfandi,mejustme} and My Audience}
	\centering%
	\Huge\color{faublue}
		Thanks for\\your attention!\footnote{This is a Footnote for Testing}
\end{frame}

